邊位曼迷手足咁孝順

車迷子好好學習下啦，咁唔孝順比雷劈呀

點解Po唔到打直

有冇清幫我Po返啱

好撚廢牙牛奶囝

Rubbish

香川子定連加特

thx ching

你個垃圾電話換未

我都決定去印返件grandfather紀念雲加

屯市 牛奶住屯門？

去咗置樂買ps4，不過我住洪水橋

車迷子成日俾人影到掛住追星

置樂星期六日好多毒撚係度買game 有啲玩卡game

頭先見到有個靚女買switch

偽文青黎

唔係撚仔咩

佢=撚仔2.0
冇撚仔咁癲

約砲啦

有無撚仔啲相睇返

不敢直視

yes真系厚多令女

撚仔就好，同到咁多明星影相

之前有個話係nben嘅肥仔都影左好多個